# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-07-10 16:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

msgid "Select language."
msgstr "選擇語言"

msgid "Welcome to IOMega ScreenPlay Media Player."
msgstr "歡迎使用Iomega ScreenPlay多媒體播放器"

msgid "This wizard will guide you through connecting this device to your home network. Once your device is connected, it can also be used to access and playback media stored on other network drives."
msgstr "此精靈將引導您將本裝置連線到您的家用網路。裝置連線完成後，您也可使用本裝置存取和播放儲存在其他網路裝置上的媒體。"

msgid "Select Next to continue."
msgstr "選擇\"下一步\"繼續。"

msgid "When Quick Start Mode is set to ON, the power consumption will be higher but will keep the device available on the network and shorten the start up time."
msgstr "當啟用快速啟動模式時，電源消耗將會增加，但裝置將可以在網路上被存取，並縮短開機時間。"

msgid "Select your TV type"
msgstr "選擇電視輸入規格"

msgid "Select your connection"
msgstr "選擇連線模式"

msgid "Skip"
msgstr "跳過"

msgid "Do you want to skip?"
msgstr "確定跳過？"

msgid "DHCP"
msgstr "自動"

msgid "Static IP"
msgstr "手動輸入"

msgid "IP address"
msgstr "IP 位址"

msgid "Netmask"
msgstr "子網路遮罩"

msgid "Gateway"
msgstr "閘道位址"

msgid "DNS"
msgstr "DNS 位址"

msgid "Setup is completed"
msgstr "設定完成"

msgid "Finish"
msgstr "結束"


msgid "Wizard"
msgstr "精靈"

msgid "You have successfully completed device configuration"
msgstr "成功設定完成。"

msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgid "Later"
msgstr "稍後"

msgid "Movie"
msgstr "影片"

msgid "Music"
msgstr "音樂"

msgid "Photo"
msgstr "相片"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Online media"
msgstr "網路媒體"

msgid "Folders"
msgstr "資料夾"

msgid "Recent"
msgstr "最近"

msgid "Local storage"
msgstr "內部儲存媒體"

msgid "USB"
msgstr "USB"

msgid "Media server"
msgstr "媒體伺服器"

msgid "Shared folder"
msgstr "共用資料夾"

msgid "All Movies"
msgstr "所有影片"

msgid "All Music"
msgstr "所有音樂"

msgid "Playlist"
msgstr "播放清單"

msgid "Artist"
msgstr "演唱者"

msgid "Genre"
msgstr "曲風"

msgid "Album"
msgstr "專輯"

msgid "Now Playing"
msgstr "現在播放"

msgid "All Photos"
msgstr "全部相片"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Albums"
msgstr "相簿"

msgid "Preview mode"
msgstr "預覽模式"

msgid "List mode"
msgstr "清單模式"

msgid "Thumbnail mode"
msgstr "縮圖模式"

msgid "This folder is empty or unavailable."
msgstr "無法存取此資料夾"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Create"
msgstr "建立"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Move"
msgstr "移動"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Create album"
msgstr "建立相簿"

msgid "Edit album"
msgstr "編輯相簿"

msgid "Add to list"
msgstr "新增至清單"

msgid "Remove from list"
msgstr "從清單移除"

msgid "Move focus"
msgstr "移動游標"


msgid "No album exist. Create a new album?"
msgstr "沒有任何相簿存在。是否建立新相簿？"

msgid "Are you sure you want to delete the album?"
msgstr "確定要刪除相簿？"

msgid "Are you sure you want to clear the flies from the list?"
msgstr "確定要將檔案從清單中清除？"

msgid "This folder is empty"
msgstr "無法存取此資料夾"




msgid "Wrong user name or password"
msgstr "錯誤的使用者名稱或密碼"

msgid "This media server cannot be accessed"
msgstr "無法存取媒體伺服器"

msgid "No server found"
msgstr "沒有找到伺服器"

msgid "Are you sure you want to delete the file?"
msgstr "確定刪除檔案？"

msgid "Normal"
msgstr "一般"

msgid "Repeat one"
msgstr "單曲重播"

msgid "Repeat all"
msgstr "全部重播"

msgid "Repeat all and shuffle"
msgstr "全部重播與隨機播放"

msgid "Shuffle"
msgstr "隨機播放"

msgid "Pan"
msgstr "移動"

msgid "Rotate right"
msgstr "向右旋轉"

msgid "Rotate left"
msgstr "向左旋轉"

msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

msgid "Zoom out"
msgstr "縮小"

msgid "Repeat"
msgstr "重複播放"

msgid "Info bar"
msgstr "資訊列"

msgid "Audio"
msgstr "音效"

msgid "Audio channel"
msgstr "音軌"

msgid "No audio channel"
msgstr "沒有音軌"

msgid "Subtitle"
msgstr "字幕"

msgid "Subtitle off"
msgstr "關閉字幕"

msgid "No subtitle"
msgstr "無字幕"

msgid "Unsupported subtitle"
msgstr "無法支援的字幕"

msgid "Please select [OK] to resume playback or [Cancel]  to restart the video"
msgstr "請選擇[確定]繼續播放，或選擇[取消]從頭播放影片。"

msgid "Unable to play the selected file. Please refer to the user manual on how to change the file to a supported format."
msgstr "無法播放選擇的檔案。請參閱使用手冊，關於支援播放的檔案格式資訊。"

msgid "The video file you attempted to play contains multiple audio channel outputs which is not supported. Please switch to digital audio output and connect your media player to an AV receiver that supports the audio codec."
msgstr "該影片包含多個音效聲道，目前無法正常播放，請將音效輸出變更為數位音效輸出，並連接到支援該音效解碼的擴大器。"

msgid "No chapter"
msgstr "無章節"

msgid "Unable to play this video menu. Would you like to play video file?"
msgstr "無法播放影片選單。是否直接撥放影片？"

msgid "Would you like to resume play or restart from the beginning?"
msgstr "是否繼續播放？或從頭重新開始播放？"

msgid "Next Song:"
msgstr "下一首"

msgid "Current Song"
msgstr "目前播放"

msgid "File Type"
msgstr "檔案格式"

msgid "Duration:"
msgstr "長度"

msgid "File Size"
msgstr "檔案大小"




msgid "This DivX rental has been used X out of Y views, continue to view the video?"
msgstr "此 DivX 租期已使用 %d / %d 次。繼續觀看影片？"

msgid "Your device is not authorized to play this DivX protected video."
msgstr "您的裝置未經授權，無法播放此受 DivX 保護的視訊。"

msgid "This DivX rental has been used Y out of Y views. This DivX rental has expired."
msgstr "此 DivX 租期已使用 %d / %d 次。此 DivX 租期已過。"

msgid "Unsupported DivX DRM version."
msgstr "未得到支持的 DivX DRM 版本"

msgid "Video resolution is not supported."
msgstr "不支援的影像解析度"

msgid "Video frame rate is not supported."
msgstr "不支援的影像頻率"

msgid "Audio format is not supported."
msgstr "不支援的音效格式"

msgid "Audio/Video"
msgstr "音訊/視訊"

msgid "Playback"
msgstr "播放"

msgid "System"
msgstr "系統"

msgid "Network"
msgstr "網路"

msgid "Shut down"
msgstr "關機"

msgid "Configure the device's audio and video output settings"
msgstr "設定音效與視訊"

msgid "Configure playback settings"
msgstr "設定播放"

msgid "Configure basic settings of system"
msgstr "設定系統基本設定"

msgid "Configure network settings"
msgstr "設定網路"

msgid "Video output"
msgstr "視訊輸出"

msgid "Configure video output of system"
msgstr "設定視訊輸出"

msgid "Composite"
msgstr "複合"

msgid "Configure NTSC or PAL signal"
msgstr "設定電視格式"

msgid "Component"
msgstr "色差視訊"

msgid "Configure display resolution of Component"
msgstr "設定色差視訊的顯示解析度"

msgid "Color space"
msgstr "色彩空間"

msgid "Configure color space of Component"
msgstr "設定色差視訊的色彩空間"

msgid "YUV"
msgstr "YUV"

msgid "RGB"
msgstr "RGB"

msgid "HDMI"
msgstr "HDMI"

msgid "Configure display resolution of HDMI"
msgstr "設定HDMI的顯示解析度"

msgid "Configure color space of HDMI"
msgstr "設定HDMI的色彩空間"

msgid "RGB High"
msgstr "RGB 高"

msgid "RGB Low"
msgstr "RGB 低"

msgid "YCbCr"
msgstr "YCbCr"

msgid "Display resolution"
msgstr "顯示解析度"

msgid "480p 60Hz"
msgstr "480p 60Hz"

msgid "576p 50Hz"
msgstr "576p 50Hz"

msgid "720p 50Hz"
msgstr "720p 50Hz"

msgid "720p 60Hz"
msgstr "720p 60Hz"

msgid "1080i 50Hz"
msgstr "1080i 50Hz"

msgid "1080i 60Hz"
msgstr "1080i 60Hz"

msgid "1080p 23.976Hz"
msgstr "1080p 23.976Hz"

msgid "1080p 24Hz"
msgstr "1080p 24Hz"

msgid "1080p 50Hz"
msgstr "1080p 50Hz"

msgid "1080p 60Hz"
msgstr "1080p 60Hz"

msgid "Aspect ratio"
msgstr "畫面長寬比"

msgid "Configure screen format of system"
msgstr "設定電視螢幕比例"

msgid "4:3"
msgstr "4:3"

msgid "16:9"
msgstr "16:9"

msgid "Audio output"
msgstr "音訊輸出"

msgid "Configure audio output channel of system"
msgstr "設定音效輸出"

msgid "Stereo"
msgstr "立體聲"

msgid "Digital"
msgstr "數位"

msgid "NTSC/PAL"
msgstr "NTSC/PAL"

msgid "NTSC"
msgstr "NTSC"

msgid "PAL"
msgstr "PAL"

msgid "Are you sure you want to change the video resolution?"
msgstr "您確定要變更視訊解析度嗎？"

msgid "Are you sure you want to change the video output format?"
msgstr "您確定要變更視訊輸出格式嗎？"

msgid "Subtitle mode"
msgstr "字幕模式"

msgid "Turn on/off subtitle"
msgstr "開啟/關閉字幕"

msgid "Subtitle font size"
msgstr "字幕字體大小"

msgid "Select subtitle font size"
msgstr "選擇字幕字體大小"

msgid "Subtitle type"
msgstr "字幕格式"

msgid "Select the additional encoding"
msgstr "選擇字幕編碼"

msgid "Western Europe (ISO)"
msgstr "西歐語系 (ISO)"

msgid "Central Europe (Windows-1250)"
msgstr "中歐語系 (Windows-1250)"

msgid "Central Europe (ISO)"
msgstr "中歐語系 (ISO)"

msgid "Traditional Chinese (Big5)"
msgstr "繁體中文 (Big5)"

msgid "Simplified Chinese (GB2312)"
msgstr "簡體中文 (GB2312)"

msgid "Japanese (Shift-JIS)"
msgstr "日文 (EUC-JP)"

msgid "Korean (EUC-KR)"
msgstr "韓文 (EUC-KR)"

msgid "Cyrillic (Windows-1251)"
msgstr "斯拉夫文 (Windows-1251)"

msgid "Cyrillic (KOI8-R)"
msgstr "斯拉夫文 (KOI8-R)"

msgid "Greek (Windows-1253)"
msgstr "希臘文 (Windows-1253)"

msgid "Greek (ISO)"
msgstr "希臘文 (ISO)"

msgid "Arabic (Windows-1256)"
msgstr "阿拉伯文 (Windows-1256)"

msgid "Audio track display"
msgstr "顯示音軌"

msgid "Set the display mode while music playing"
msgstr "設定音樂播放顯示模式"

msgid "File name"
msgstr "檔案名稱"

msgid "Title"
msgstr "標題"

msgid "Photo scaling"
msgstr "相片比例"

msgid "Configure the photo scaling mode"
msgstr "設定相片顯示模式"

msgid "Keep as original"
msgstr "保持原始大小"

msgid "Fit to screen"
msgstr "符合螢幕大小"

msgid "Display in full screen"
msgstr "全螢幕顯示"

msgid "Transition effect"
msgstr "轉場效果"

msgid "Select the transition effect"
msgstr "選擇轉場效果"




msgid "Fade"
msgstr "淡化"

msgid "Wipe"
msgstr "擦拭"

msgid "Zoom"
msgstr "縮放"

msgid "Push"
msgstr "推出"

msgid "Replace"
msgstr "替代"

msgid "Checker board"
msgstr "棋盤"

msgid "Random"
msgstr "隨機"

msgid "Slideshow Interval"
msgstr "幻燈片延遲時間"

msgid "Configure the interval of slideshow"
msgstr "設定幻燈片延遲時間"

msgid "second"
msgstr "秒"

msgid "seconds"
msgstr "秒"

msgid "3 Seconds"
msgstr "3秒"

msgid "5 Seconds"
msgstr "5秒"

msgid "10 Seconds"
msgstr "10秒"

msgid "20 Seconds"
msgstr "20秒"

msgid "30 Seconds"
msgstr "30秒"

msgid "minute"
msgstr "分"

msgid "minutes"
msgstr "分"

msgid "1 Minute"
msgstr "1分鐘"

msgid "5 Minutes"
msgstr "5分鐘"

msgid "Browser display"
msgstr "瀏覽模式"

msgid "Set the display mode of media browser"
msgstr "設定瀏覽模式"

msgid "DivX DRM VOD"
msgstr "DivX DRM VOD"

msgid "Confiure DivX DRM VOD Settings"
msgstr "設定DivX DRM VOD"

msgid "Register"
msgstr "註冊"

msgid "Deregister"
msgstr "取消註冊"

msgid "Activation"
msgstr "啟動"

msgid "Deactivation"
msgstr "取消啟動"

msgid "Your device is already registered. Are you sure you want to deregister?"
msgstr "您的裝置已註冊。 確定要取消註冊？"

msgid "You must register your device to play DivX protected videos. "
msgstr "您必須為裝置註冊，才可播放受  DivX 保護的視訊。 "

msgid "Registration code:"
msgstr "註冊代碼："

msgid "Register at http://vod.divx.com"
msgstr "請至 http://vod.divx.com 註冊。"

msgid "Deregistration code:"
msgstr "取消註冊代碼："

msgid "Deregister at http://vod.divx.com"
msgstr "請至 http://vod.divx.com 取消註冊。"

msgid "Continue with registration?"
msgstr "繼續註冊？"




msgid "Turn on/off media server"
msgstr "開啟/關閉媒體伺服器"




msgid "Turn on/off shared folder"
msgstr "開啟/關閉共用資料夾"

msgid "Workgroup name"
msgstr "群組名稱"

msgid "Device name"
msgstr "裝置名稱"

msgid "BT"
msgstr "BT"

msgid "Auto login"
msgstr "自動登入"

msgid "Turn on/off auto-login"
msgstr "開啟/關閉自動登入"

msgid "Clear account information"
msgstr "清除帳號資訊"

msgid "Delete the preset password?"
msgstr "刪除已儲存的密碼？"

msgid "Manual SSID"
msgstr "手動設定 SSID"

msgid "Connection setup"
msgstr "連線設定"

msgid "Wire"
msgstr "有線網路"

msgid "Wireless"
msgstr "無線網路"

msgid "Network setup"
msgstr "網路設定"

msgid "Wireless setup"
msgstr "無線網路設定"

msgid "Does not contain"
msgstr "未包含"

msgid "The product name cannot contain any of the following characters \\ / : * ? “ ; | with blank characters. This name cannot be over 15 characters."
msgstr "裝置名稱不能包含下列字元：\\ / : * ? “ ; |及空白字元，且長度不能超過15個字元。"

msgid "The device name can not contain any of following "
msgstr "裝置名稱不能包含下列字元 "

msgid "and blank characters. The device name can not over 15 characters."
msgstr "及空白字元，且長度不能超過15個字元。"

msgid "0 is not a valid entry, only numbers from 1 to 223 are allowed. Please check your IP address and enter it again."
msgstr "0是不正確的輸入，僅允許輸入1至223之間的數值。請確認IP位址並重新輸入。"

msgid "Only numbers from 0 to 255 are allowed. Please check your IP address and enter it again."
msgstr "僅允許輸入0到255的數字。請確認輸入的內容。"

msgid "Cannot find access point."
msgstr "無法連線無線基地台。"

msgid "The AP is not exist. Please check again."
msgstr "無線基地台不存在。請再次確認。"

msgid "Invalid encryption key. Please try again."
msgstr "無效的密碼。請再試一次。"

msgid "BitTorrent"
msgstr "BitTorrent"

msgid "Turn on/off BitTorrent"
msgstr "開啟/關閉BitTorrent"

msgid "Connection mode"
msgstr "連線模式"

msgid "Connection type"
msgstr "連線型態"

msgid "WPS setup"
msgstr "WPS設定"

msgid "Please press 'WPS' button in the AP before press 'Connect' button."
msgstr "請按下無線基地台上的WPS按鈕後，再按下\"連線\"按鈕。"

msgid "Auto search"
msgstr "自動搜尋"

msgid "Site survey"
msgstr "搜尋無線基地台"

msgid "Detecting Wireless Access Point"
msgstr "正在搜尋無線基地台"

msgid "MAC address"
msgstr "MAC位址"

msgid "Please waiting..."
msgstr "請稍候..."

msgid "Connect Successfully!"
msgstr "連線成功！"

msgid "Do you want replace this profile?"
msgstr "是否要替代此設定檔？"

msgid "Network is disconnected."
msgstr "網路連線中斷。"

msgid "Can not detect wireless module."
msgstr "無法偵測無線網路模組。"

msgid "The profile space is full!"
msgstr "設定檔空間已滿！"

msgid "Access point detecting..."
msgstr "正在搜尋無線基地台"

msgid "The network encryption key is not valid."
msgstr "無效的密碼。請再試一次。"




msgid "SSID should not be empty!"
msgstr "無線基地台名稱 (SSID)不能空白！"

msgid "No security"
msgstr "沒有加密"

msgid "Setup Complete. Would you like to save this network connection?"
msgstr "設定完成。是否要儲存這個網路連線設定檔？"

msgid "The SSID is empty."
msgstr "無線基地台名稱 (SSID)的內容空白。"

msgid "Can not set this profile to favorite."
msgstr "無法將此設定檔加入最愛清單"

msgid "Access point can not be found"
msgstr "無法找到無線基地台"




msgid "Access point cannot be found"
msgstr "無法找到無線基地台"

msgid "Please enter your encryption key"
msgstr "請輸入密碼。"

msgid "The device could not connect to the network."
msgstr "裝置無法連線到網路。"

msgid "Server disconnect. Please check your network configuation."
msgstr "伺服器中斷。請確認網路設定。"

msgid "Wireless favorites"
msgstr "無線網路最愛清單"

msgid "Connect now"
msgstr "立刻連線"

msgid "Favorite"
msgstr "最愛清單"


msgid "Encryption key"
msgstr "加密金鑰"

















msgid "Language"
msgstr "語言"

msgid "Select a display language"
msgstr "選擇語言"

msgid "English"
msgstr "English"

msgid "French"
msgstr "Français"

msgid "German"
msgstr "Deutsch"

msgid "Italian"
msgstr "Italiano"

msgid "Spanish"
msgstr "Español"

msgid "Portuguese"
msgstr "Português"

msgid "Dutch"
msgstr "Nederlands"

msgid "Greek"
msgstr "Ελληνικά"

msgid "Polish"
msgstr "Polski"

msgid "Russian"
msgstr "Русский"

msgid "Swedish"
msgstr "Svenska"

msgid "Japanese"
msgstr "日本語"

msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

msgid "Korean"
msgstr "한국어"

msgid "Finnish"
msgstr "Suomi"

msgid "Brazilian (Portuguese)"
msgstr "Português"

msgid "Hebrew"
msgstr "עִבְרִית "

msgid "Arabic"
msgstr "ﺎﻠﻋﺮﺒﻳﺓ"

msgid "Czech"
msgstr "捷克"

msgid "Turkish"
msgstr "Türkçe"

msgid "Danish"
msgstr "Dansk"

msgid "Norwegian"
msgstr "Norwegian"

msgid "Media library"
msgstr "多媒體資料庫"

msgid "Turn on/off media library"
msgstr "開啟/關閉多媒體資料庫"

msgid "Screensaver delay"
msgstr "螢幕保護程式延遲"

msgid "Configure screensaver delay time"
msgstr "設定螢幕保護程式延遲"

msgid "Never"
msgstr "從不"




msgid "10 Minutes"
msgstr "10分鐘"

msgid "15 Minutes"
msgstr "15分鐘"

msgid "Quick start mode"
msgstr "快速啟動模式"

msgid "System reset"
msgstr "系統重設"

msgid "Are you sure you want to restore this device to factory settings?"
msgstr "確定將系統設定恢復為出廠預設值？"

msgid "About"
msgstr "關於"



msgid "For additional information regarding your HD Media Player, please refer to the user manual or visit"
msgstr "關於多媒體播放器其他資訊，請參考使用手冊或參觀"

msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

msgid "Rebooting"
msgstr "重新啟動中"

msgid "Update device"
msgstr "更新裝置"

msgid "New firmware"
msgstr "新韌體"

msgid "New firmware found"
msgstr "找到新韌體"

msgid "version"
msgstr "版本"

msgid "Firmware Version"
msgstr "韌體版本"

msgid "Current version"
msgstr "目前版本"

msgid "New version"
msgstr "新版本"

msgid "New firmware found. Do you want to upgrade?"
msgstr "找到新韌體。您要更新您的韌體嗎？"

msgid "Invalid firmware"
msgstr "無效的韌體"

msgid "Check latest firmware and upgrade device."
msgstr "確認最新韌體並更新裝置"

msgid "Checking for recent updates"
msgstr "正在確認最近更新"

msgid "Searching for updates..."
msgstr "搜尋更新檔..."

msgid "The device could not download updates, please check your network connection."
msgstr "裝置無法下載韌體檔案，請檢查裝置網路設定。"

msgid "Your device is up to date."
msgstr "目前韌體已經是最新版本。"

msgid "Your Media Player is being upgraded. Please DO NOT disconnect power or the attached storage."
msgstr "裝置正在更新中。請勿中斷電源或拔除儲存媒體。"

msgid "Upgrade complete. The media player will now restart."
msgstr "更新完成。裝置將會重新啟動。"

msgid "Insert a USB drive with firmware to recover your Media player."
msgstr "請插入一個內含韌體的USB儲存媒體以恢復裝置。"

msgid "Firmware upgrade failed. The device will restart."
msgstr "韌體更新失敗。裝置將會重新啟動。"

msgid "Firmware upgrade failed. Please check your network connection and try again."
msgstr "韌體更新失敗。請確認網路設定後再試一次。"

msgid "OK"
msgstr "確定"


msgid "Yes"
msgstr "確定"

msgid "No"
msgstr "取消"

msgid "On"
msgstr "啟動"

msgid "Off"
msgstr "關閉"

msgid "Auto"
msgstr "自動"

msgid "Manual"
msgstr "手動"

msgid "Search"
msgstr "搜尋"


msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgid "Retry"
msgstr "再試一次"

msgid "Copy"
msgstr "複製"

msgid "Go Back"
msgstr "返回"

msgid "Help"
msgstr "幫助"

msgid "Exit"
msgstr "離開"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"


msgid "Play"
msgstr "播放"

msgid "Pause"
msgstr "暫停"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Eject"
msgstr "退出"

msgid "Empty"
msgstr "空白"

msgid "Standby mode"
msgstr "待機模式"

msgid "Loading data"
msgstr "載入中"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Contains"
msgstr "包含"

msgid "Starts with"
msgstr "開頭"

msgid "Unsupported"
msgstr "不支援"

msgid "Space"
msgstr "空格"

msgid "Equal to"
msgstr "等於"

msgid "Not Equal to"
msgstr "不等於"

msgid "Untitled volume"
msgstr "未命名磁區"

msgid "Additional encoding support"
msgstr "額外的編碼支援"

msgid "Subtitle default"
msgstr "預設字幕"

msgid "Subtitle border"
msgstr "字幕外框"

msgid "Thick"
msgstr "粗"

msgid "Thin"
msgstr "細"

msgid "Account"
msgstr "帳號"

msgid "anonymous"
msgstr "匿名"

msgid "Connecting"
msgstr "連線中"




msgid "Please select the device you would like to eject."
msgstr "請選擇想要退出的裝置。"

msgid "Are you sure you want to remove this device?"
msgstr "確定要移除此裝置？"

msgid "Warning: please eject your USB storage device safely before removing it."
msgstr "警告：請先安全的退出USB儲存媒體之後再移除。"

msgid "The device is busy. Please try later."
msgstr "裝置正在運作中，請稍候再試。"

msgid "The device has lost its connection with the media server."
msgstr "裝置已經和系統失去連線。"

msgid "Please wait while your storage unit is being ejected..."
msgstr "USB裝置退出中，請稍候。"

msgid "No storage present"
msgstr "目前沒有儲存媒體。"

msgid "Media library compilation requires more storage space:"
msgstr "多媒體資料庫需要更多的儲存空間："

msgid "Scanning the attached storage. The first time scanning may take longer. Please wait..."
msgstr "正在掃描儲存媒體。第一次掃描也需要花費較多時間。請稍候..."

msgid "Unable to recognize attached device at USB port"
msgstr "無法辨識的USB裝置。"

msgid "Storage can not aggregate"
msgstr "儲存媒體無法建立資料庫。"

msgid "Media library does not support journaled file system. Playback is still supported."
msgstr "多媒體資料庫不支援journaled檔案系統。但依然可以播放檔案。"

msgid "Unable to create media library on read only storage."
msgstr "無法在唯讀的儲存媒體上建立資料庫。"

msgid "Unable to create media library. Please check your storage setting."
msgstr "無法建立資料庫。請確認儲存媒體設定。"

msgid "Unrecognized USB device"
msgstr "無法辨識的USB裝置。"

msgid "Scanning the attached USB device..."
msgstr "正在掃描USB裝置..."

msgid "Under digital audio output setting, an AV receiver with proper audio format support is required in order to play audio track with surround sound."
msgstr "當使用數位音效輸出，需要搭配一台音效擴大機才能播放環繞音效。"

msgid "Please DO NOT remove AC power or any storage disk."
msgstr "請勿移除電源變壓器或任何儲存磁碟。"

msgid "Your HD Media Player is being upgraded. Please DO NOT turn off the device, remove the power supply, or unplug any attached storage."
msgstr "裝置正在更新中。請勿關閉裝置，或移除電源，或移除任何儲存媒體。"

msgid "Upgrade complete!"
msgstr "更新完成！"

msgid "Updates were installed successfully. The device is now restarting..."
msgstr "更新成功。裝置正在重新啟動..."

msgid "Unable to recognize attached device at USB port."
msgstr "無法辨識的USB裝置。"

msgid "Device is shutting down..."
msgstr "正在關閉裝置..."

msgid "Local device is disconnected."
msgstr "裝置已經斷線。"

msgid "Do you really want to restart device?"
msgstr "確定要重新啟動系統？"

msgid "Action cancelled"
msgstr "動作被取消"

msgid "A fatal system error has occurred. The device will restart..."
msgstr "系統發生嚴重錯誤。裝置將重新啟動..."

msgid "To restart device, press the power button of your remote."
msgstr "請按遙控器上的電源按鈕以重新啟動裝置。"




msgid "Search completed. No results found."
msgstr "搜尋完成。沒有任何結果。"

msgid "Press [Option] key for multi-lingual input"
msgstr "要輸入多國語言，請按[Option]按鈕。"

msgid "BlockBuster"
msgstr "BlockBuster"

msgid "Flickr"
msgstr "Flickr"

msgid "Live365"
msgstr "Live365"

msgid "Mediafly"
msgstr "Mediafly"

msgid "Netflix"
msgstr "Netflix"

msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"



msgid "Explore Flickr"
msgstr "瀏覽Flickr"

msgid "My recent"
msgstr "我最近更新"

msgid "Last 7 days interesting"
msgstr "過去七天有趣的"

msgid "Most recent uploads"
msgstr "最近上傳"

msgid "Hot tags"
msgstr "熱門標籤"

msgid "Contacts"
msgstr "聯絡人"

msgid "Photostream"
msgstr "相片"

msgid "Tags"
msgstr "標籤"

msgid "Delete one"
msgstr "刪除"




















msgid "Keyword"
msgstr "關鍵字"

msgid "Flickr members"
msgstr "Flickr會員"

msgid "Are you sure you want to delete this item?"
msgstr "確定要刪除這個項目？"

msgid "Are you sure you want to delete all items?"
msgstr "確定要刪除所有項目？"

msgid "This member has been added to your contact list."
msgstr "這位會員已經在聯絡人清單中。"

msgid "This member has been add to your contact list."
msgstr "這位會員已經在聯絡人清單中。"

msgid "Could not find any tag list."
msgstr "無法找到任何標籤清單。"

msgid "Could not find any contact list."
msgstr "無法找到任何聯絡人清單。"

msgid "There is no friend available."
msgstr "沒有任何朋友。"

msgid "A friend cannot be found."
msgstr "無法找到該位朋友。"

msgid "There is no content available."
msgstr "沒有任何內容。"











msgid "Search completed. No result found."
msgstr "搜尋完成。沒有任何結果。"

msgid "Now playing:"
msgstr "播放中"

msgid "Last station:"
msgstr "最後播放的站台"

msgid "My presets"
msgstr "我的最愛清單"

msgid "Stations"
msgstr "站台"

msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

msgid "Sign in / Sign out"
msgstr "登入/登出"

msgid "About Live365"
msgstr "關於Live365"

msgid "Remove station"
msgstr "移除站台"

msgid "Add to my presets"
msgstr "增加到我的最愛清單"

msgid "Free stations"
msgstr "免費站台"

msgid "VIP stations"
msgstr "VIP站台"

msgid "Recommendations"
msgstr "推薦站台"

msgid "Thumbs up"
msgstr "推薦"

msgid "Thumbs down"
msgstr "不推薦"




msgid "Email track"
msgstr "郵寄站台資訊"

msgid "Audio quality"
msgstr "音效品質"

msgid "Sort"
msgstr "排序"

msgid "All stations"
msgstr "所有站台"

msgid "Only high"
msgstr "只有最高品質"

msgid "Medium to high"
msgstr "中等品質到最高品質"

msgid "Low to medium"
msgstr "最低品質到中等品質"

msgid "Only low"
msgstr "只有最低品質"

msgid "Sort stations alphabetically"
msgstr "以名稱排序"

msgid "Sort stations by popularity"
msgstr "以熱門程度排序"

msgid "Sign in"
msgstr "登入"

msgid "Don't have an account?"
msgstr "還沒有帳號？"

msgid "Invalid username and password, please try again."
msgstr "無效的使用者名稱或密碼，請再試一次。"

msgid "Save the account information?"
msgstr "儲存帳號資料？"

msgid "Save username only"
msgstr "只儲存帳號"

msgid "Are you sure to sign out?"
msgstr "確定要登出？"

msgid "The station is removed from your presets."
msgstr "該站台已經自我的最愛清單中移除"

msgid "The station is added to your presets."
msgstr "該站台已經加入到我的最愛清單中"

msgid "You should login to use this feature. Login now?"
msgstr "必須登入才能使用此功能。現在登入？"

msgid "Thank you for rating this track. Glad you like it."
msgstr "謝謝您的評價。很高興您喜歡這個站台。"

msgid "Thank you for rating this track. Sorry it's not your taste."
msgstr "謝謝您的評價。很可惜這個站台不是您的喜好。"

msgid "Track info has been sent. Please check your email."
msgstr "站台資訊已經寄出。請確認您的電子郵件。"

msgid "If you don't have a Live365 account, please visit http://www.live365.com to get start with your membership or become a VIP."
msgstr "如果您沒有Live365帳號，請參觀 http://www.live365.com，取得會員資格或成為我們的VIP會員。"



msgid "Video"
msgstr "影片"




msgid "Preference"
msgstr "偏好設定"

msgid "Most favorites"
msgstr "最受喜愛影片"

msgid "Most viewed"
msgstr "最多觀看次數"

msgid "Most popular"
msgstr "最熱門"

msgid "Top rated"
msgstr "評分最高影片"

msgid "Most recent"
msgstr "最新影片"

msgid "My videos"
msgstr "我的影片"

msgid "Favorites"
msgstr "我的最愛"




msgid "Today"
msgstr "本日"

msgid "This week"
msgstr "本周"

msgid "This month"
msgstr "本月"

msgid "All time"
msgstr "所有時間"

msgid "Rate video"
msgstr "評價影片"

msgid "Related"
msgstr "相關影片"

msgid "Full screen"
msgstr "全螢幕"

msgid "Info"
msgstr "資訊"













msgid "Sign out"
msgstr "登出"

msgid "Delete account"
msgstr "刪除帳戶"







msgid "Username"
msgstr "用戶名稱"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Current location"
msgstr "目前位置"

msgid "Worldwide"
msgstr "全世界(全部)"

msgid "Germany"
msgstr "德國"

msgid "France"
msgstr "法國"

msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

msgid "Italy"
msgstr "義大利"

msgid "Taiwan"
msgstr "台灣"

msgid "South Korea"
msgstr "南韓"



msgid "Russia"
msgstr "俄羅斯"

msgid "Video playback quality"
msgstr "影片播放品質"







msgid "This video is currently unavailable."
msgstr "此影片目前無法取得。"





msgid "Thanks for rating."
msgstr "謝謝您的評價。"

msgid "The video has been added to your favorites."
msgstr "此影片已經加入到最愛清單。"

msgid "Are you sure that you want to delete the account?"
msgstr "確定要刪除這個帳號？"

msgid "Are you sure that you want to delete all accounts?"
msgstr "確定要刪除所有帳號？"

msgid "Login fail."
msgstr "登入失敗。"




msgid "No content available."
msgstr "沒有任何內容。"




msgid "Add/Remove media plug-ins"
msgstr "新增/移除媒體外掛程式"

msgid "Manage users"
msgstr "管理用戶"

msgid "All (Mix)"
msgstr "全部 (綜合)"

msgid "Business & Finance"
msgstr "商業與財經"

msgid "Cars"
msgstr "汽車"

msgid "Comedy"
msgstr "喜劇"

msgid "Cocking $ drinks"
msgstr "烹飪與飲食"

msgid "Education"
msgstr "教育"

msgid "Fashion & luxury"
msgstr "時尚奢華"

msgid "Health & fitness"
msgstr "健康"

msgid "Kids & cartoons"
msgstr "兒童與卡通"

msgid "Learn a languages"
msgstr "語言學習"




msgid "News & politics"
msgstr "新聞與政治"

msgid "Parenting"
msgstr "子女教養"

msgid "Relationships"
msgstr "人際關係"

msgid "Science & nature"
msgstr "科學與自然"

msgid "Showbiz news"
msgstr "娛樂新聞"

msgid "Society & culture"
msgstr "社會與文化"

msgid "Sports"
msgstr "體育"

msgid "Technology"
msgstr "科技"

msgid "Travel"
msgstr "旅遊"

msgid "Video games"
msgstr "電視遊戲"

msgid "General"
msgstr "一般"

msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

msgid "Now playing"
msgstr "現在播放"

msgid "Both"
msgstr "兩者皆有"







msgid "Add to my channels"
msgstr "新增到我的頻道"

msgid "Remove from my channels"
msgstr "從我的頻道中移除"

msgid "Rate/Favorite"
msgstr "評價/最愛"

msgid "Episodes"
msgstr "影集"



msgid "My rating"
msgstr "我的評價"

msgid "My favorite"
msgstr "我的最害"




msgid "Add media plug-in to dashboard"
msgstr "新增外掛程式到控制面板"

msgid "Add media plug-ins manually (via mCode)"
msgstr "透過mCode新增外掛程式"

msgid "Remove media plug-in from dashboard"
msgstr "將外掛程式從控制面板中移除"

msgid "Shows + Episodes"
msgstr "展覽 + 影集"

msgid "Shows"
msgstr "展覽"







msgid "Link"
msgstr "連結"

msgid "Login"
msgstr "登入"

msgid "To setup your personalized channels you need to link your player with Mediafly account."
msgstr "必須先登入Mediafly帳戶才能設定個人化頻道。"

msgid "Mediafly accounts are completely free and allow you centralized control and management of your favorite free online content."
msgstr "Mediafly的帳戶是完全免費，並允許集中管理最愛的免費內容。"

msgid "Option 1: Open web browser from your computer and navigate to:"
msgstr "選項1：自電腦開啟瀏覽器並連結到："

msgid "and enter this association code:"
msgstr "然後輸入這個協助編碼："

msgid "Option 2: Login with your Mediafly username and password."
msgstr "選項2：使用你的Mediafly帳號與密碼登入。"















msgid "All Video"
msgstr "所有視訊"


























































msgid "Interval time"
msgstr "間隔時間"










msgid "Widescreen"
msgstr "寬螢幕"






































































msgid "3 Minutes"
msgstr "3 分"










msgid "20 Minutes"
msgstr "20 分"

msgid "30 Minutes"
msgstr "30 分"























































msgid "Do you want to upgrade?"
msgstr "您要升級嗎？"

























































msgid "The video file you attempted to play contains multiple audio channel outputs which is not supported. Please switch to digital audio output and connect your HD Media Player to an AV receiver that supports the audio codec."
msgstr "您嘗試播放的視訊檔案含有多個不受支援的聲道輸出，請切換至數位音訊輸出，然後將您的 HD 媒體播放器連接至支援音訊轉碼器的影音接收器。"




msgid "Audio Channel"
msgstr "聲道"




msgid "Firmware upgrade"
msgstr "韌體升級"













msgid "Video sequence"
msgstr "視訊順序"

msgid "Music sequence"
msgstr "音樂順序"

msgid "Slideshow sequence"
msgstr "幻燈片順序"



















msgid "Wipe right"
msgstr "向右抹除"

msgid "Wipe left"
msgstr "向左抹除"

msgid "Your HD Media Player is being upgraded. Please DO NOT disconnect power or the attached storage."
msgstr "正在升級您的「HD 媒體播放器」，「請勿」中斷電源或拔除所安裝的儲存裝置。"






































































































msgid "The product name cannot contain any of the following characters \\ / : * ? “ ; | with blank characters. This name cannot be over 15 characters. "
msgstr "產品名稱不得包含下列任何字元：\\ / : * ? “ ; |，亦不得包含空白字元。名稱不得超過15個字元。"













msgid "Western Europe"
msgstr "西歐"


































msgid "Shutdown"
msgstr "關機"
















msgid "BACK"
msgstr "返回"






msgid "ON"
msgstr "開"

msgid "OFF"
msgstr "關"




msgid "NEXT"
msgstr "下一步"


















































































































































































































msgid "My contacts"
msgstr "我的連絡人"

msgid "My tags"
msgstr "我的標籤"

msgid "Owner profile"
msgstr "個人資料"

msgid "Play mode"
msgstr "播放模式"

















































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































msgid "Connect"
msgstr "連接"

msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

msgid "Album browser"
msgstr "瀏覽相簿"

msgid "Add photo to album"
msgstr "增加照片至相簿"

msgid "Select | Unselect item(s)"
msgstr "選取|取消選取"

msgid "Select album"
msgstr "選擇相簿"

msgid "Processing"
msgstr "處理中"

msgid "Select all"
msgstr "全選"

msgid "Unselect all"
msgstr "全不選"

msgid "Album name"
msgstr "相簿名稱"

msgid "Completed"
msgstr "已完成"

msgid "Do you want to add xxxx photo(s) to album?"
msgstr "你想要增加 xxxx 張照片至相簿中嗎?"

msgid "Are you sure you want to stop adding the file(s)?"
msgstr "確定要停止增加檔案?"

msgid "Selected album has deleted."
msgstr "所選中的相簿已刪除"

msgid "Selected photo has been removed from the album."
msgstr "所選中的相片已自相簿中移除"

msgid "The album has been renamed."
msgstr "相簿已更名"

msgid "Are you sure to you want to remove selected photos from the album?"
msgstr "你確定想要從相簿中刪除選中的相片？"

msgid "Are you sure you want to delete the selected album?\nThe photos won't be deleted from storage."
msgstr "你確定想要刪除選中的相簿？\n照片並不會自裝置中刪除"

msgid "The album name is duplicated. Please try another name."
msgstr "相簿名稱重複，請選用其他的名字"

msgid "Are you sure you want to rename the album?"
msgstr "確定要重新命名相簿？"

msgid "Error while writing. Please check local storage. It may be full or read-only."
msgstr "寫入錯誤，請檢查裝置（可能空間滿了或是唯讀）"

msgid "Error while reading source file, please check your local storage."
msgstr "讀取錯誤，請檢查裝置"

msgid "File management"
msgstr "檔案管理"

msgid "Select destination"
msgstr "選擇目的"

msgid "Select source"
msgstr "選擇來源"

msgid "File(s)"
msgstr "檔案"

msgid "Folder(s)"
msgstr "資料夾"

msgid "Yes to all"
msgstr "全部皆是"

msgid "No to all"
msgstr "全部皆否'"

msgid "Copy, move or delete item(s)"
msgstr "複製、移動或刪除項目"

msgid "Remove photo"
msgstr "移除相片"

msgid "Rename or delete album"
msgstr "更名或刪除相簿"

msgid "No storage found. Please insert storage and refresh again."
msgstr "未發現儲存設備，請插入你的裝置並重新整理"

msgid "Would you like to overwrite it?"
msgstr "是否覆蓋它?"

msgid "Do you want to copy the selected files?"
msgstr "是否複製所選檔案?"

msgid "Do you want to move the selected files?"
msgstr "是否移動所選檔案?"

msgid "Do you want to delete the selected files?"
msgstr "是否刪除所選檔案?"

msgid "Chapter"
msgstr "章節"

msgid "Title and Edition"
msgstr "標題與版本"

msgid "Menu"
msgstr "選單"

msgid "Operation not supported"
msgstr "無法執行此操作"

msgid "File Date"
msgstr "檔案日期"

msgid "Resolution"
msgstr "解析度"

msgid "Turkish (Windows-1254)"
msgstr "土耳其文 (Windows-1254)"

msgid "Hebrew (ISO-8859-8)"
msgstr "希伯來文 (ISO-8859-8)"

msgid "Submit"
msgstr "送出"

msgid "Check network status"
msgstr "檢查網路狀態"

msgid "Key type error!\n If your key type is hex, please check key value is A~F, 0~9."
msgstr "密鑰類型錯誤!\n如果您的密鑰類型是十六進制，請檢查密鑰值是 A~F、0~9。"

msgid "Key length error!\n If your key type is ASCII, the length should be 5, 13, or 16.\nIf your key type if Hex, the length should be 10, 26 or 32."
msgstr "密鑰長度錯誤!\n如果您的密鑰類型是 ASCII，則長度應為 5、13 或 16。\n如果您的密鑰類型是十六進制，則長度應為 10、26 或 32。"

msgid "Key length error!\n The length of WPAPSK should be 8~64!"
msgstr "密鑰長度錯誤!\nWPAPSK 的長度應為 8~64!"

msgid "Key type error!\n The WPAPSK key with length 64 must be hex(A~F, 0~9)."
msgstr "密鑰類型錯誤!\n長度為 64 的 WPAPSK 密鑰必須為十六進制 (A~F、0~9)。"

msgid "IP address is invalid. Please verify your IP address and try again."
msgstr "IP 位址無效。請檢查您的 IP 位址，然後再試。"

msgid "Subnet mask is invalid. Please verify your Subnet Mask and try again."
msgstr "子網路遮罩無效。請檢查您的子網路遮罩，然後再試。"

msgid "Gateway is invalid. Please verify your Gateway and try again."
msgstr "閘道無效。請檢查您的網關，然後再試。"

msgid "DNS is invalid. Please verify your DNS and try again."
msgstr "DNS 無效。請檢查您的 DNS，然後再試。"

msgid "E-mail address is invalid, please verify your e-mail address and try it again."
msgstr "電子郵件地址無效。請檢查您的電子郵件地址，然後再試。"

msgid "Invalid character(s) in first name."
msgstr "無效的名字。"

msgid "Invalid character(s) in last name."
msgstr "無效的姓氏。"

msgid "It should not be empty!"
msgstr "不可為空!"

msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利語"

msgid "Serial number:"
msgstr "序號:"

msgid "To restart, press the power button on your remote."
msgstr "要重新啟動，請按遙控器上的電源按鈕。"

msgid "Creator"
msgstr "建立者"

msgid "Web browser"
msgstr "瀏覽器"

msgid "Add to contacts"
msgstr "新增到聯絡人清單"

msgid "Recently upload"
msgstr "最新上載"

msgid "Photo set"
msgstr "相片集"

msgid "Friends"
msgstr "朋友"

msgid "There is no contact."
msgstr "沒有聯絡人。"

msgid "There is no tag."
msgstr "沒有標籤。"

msgid "Search Results"
msgstr "搜尋結果"

msgid "Are you sure you want to delete this station?"
msgstr "確實要刪除此電臺嗎?"

msgid "Are you sure you want to add this station to preset?"
msgstr "確實要增加此電臺到預設嗎?"

msgid "Listen to thousands of commercial-free Internet radio stations! Live365 has broadcasts From Radio Disney, Santana, David Bynne, Pat Metheny, and Paul Oakenfold, As well as stations created by music lovers just like you! Easily browse through popular genres such as Rock, Hip-hop, Jazz and new age. Or discover treasures in some of the less-traveled styles such as gospel, comedy, anime, Hindi, trip-hop, 30s, glam, tribal, Celtic and 100s more."
msgstr "歡迎聆聽數以千計的商業/免費網路音樂站台！Live365提供的廣播從Radio Disney、Santana、David Bynne、Pat Metheny、and Paul Oakenfold，到由熱愛音樂的人所建立的站台。輕鬆瀏覽各類熱門音樂類型，如搖滾、Hip-hop、 爵士、和新世紀。或從一些特別風格的站台去尋寶，如福音、喜劇、動話、印度語、30年代等。"

msgid "Japan"
msgstr "日本"

msgid "This file is currently unavailable. Please try again later."
msgstr "想要評價此影片？立即登入！"

msgid "Want to rate the video? Sign in now!"
msgstr "想要加入到最愛？立即登入！"

msgid "Want to add to favorites? Sign in now!"
msgstr "按[PLAY/PAUSE]全螢幕播放"

msgid "Press PLAY/PAUSE to view on full screen"
msgstr "無法連上YouTube，發生未知的錯誤，請檢查你的網路連線並重試"

msgid "Cannot connect to YouTube. An unknown network error has occurred. Please check your network setting and try again."
msgstr "無法連線到 YouTube。出現未知網路錯誤。請檢查網路設定，然後重試。"

msgid "Poor"
msgstr "差"

msgid "Nothing special"
msgstr "尚可"

msgid "Worth watching"
msgstr "值得一看"

msgid "Pretty cool"
msgstr "很酷"

msgid "Awesome"
msgstr "非常讚"

msgid "Show info"
msgstr "顯示資訊"

msgid "The temperature of the device is over 60 degree, the hard disk will be shut down."
msgstr "設備溫度超過 60 度，硬碟即將關閉。"

msgid "The temperature of the device is over 65 degree, the device will be shut down."
msgstr "設備溫度超過 65 度，設備即將關閉。"

msgid "Configure"
msgstr "設置"

msgid "Delete album"
msgstr "刪除相簿"

msgid "Rename album"
msgstr "重新命名相簿"

msgid "Add to playlist"
msgstr "加入至播放清單"

msgid "Create playlist"
msgstr "建立播放清單"

msgid "Edit playlist"
msgstr "編輯播放清單"

msgid "Delete playlist"
msgstr "刪除播放清單"

msgid "Rename playlist"
msgstr "重新命名播放清單"

msgid "No playlist exist. Create a new playlist?"
msgstr "沒有任何播放清單存在。是否建立新播放清單？"

msgid "Are you sure you want to delete the playlist?"
msgstr "確定要刪除播放清單？"

msgid "Are you sure you want to clear the flies from the playlist?"
msgstr "確定要將檔案從播放清單中清除？"

msgid "Are you sure to stop adding the file(s)?"
msgstr "確定要停止增加檔案?"

msgid "The selected album has been deleted."
msgstr "所選中的相簿已刪除"

msgid "The selected photo has been removed from album."
msgstr "所選中的相片已自相簿中移除"

msgid "Error while reading remote file. Please check media server or networking status."
msgstr "讀取遠端檔案錯誤，請檢查媒體伺服器或網路設定。"

msgid "The selected music has been deleted."
msgstr "所選中的歌曲已刪除。"

msgid "The selected music has been removed from playlist."
msgstr "所選中的歌曲已自播放清單中移除。"

msgid "Do you want to add xxxx music to album?"
msgstr "你想要增加 xxxx 張歌曲至播放清單中嗎?"

msgid "Are you sure to stop adding the music?"
msgstr "確定要停止增加檔案?"

msgid "The playlist has been renamed."
msgstr "播放清單已更名。"

msgid "Are you sure to you want to remove selected music from the playlist?"
msgstr "你確定想要從播放清單中刪除選中的歌曲？"

msgid "Are you sure you want to delete the selected playlist?\nThe music won't be deleted from storage."
msgstr "你確定想要刪除選中的播放清單？\n歌曲並不會自裝置中刪除"

msgid "The playlist name is duplicated. Please try another name."
msgstr "播放清單名稱重複，請選用其他的名字"

msgid "Are you sure you want to rename the playlist?"
msgstr "確定要重新命名播放清單？"

msgid "Netflix deactivation"
msgstr "停用Netflix"

msgid "Are you sure that you want to deactivate Netflix?"
msgstr "確定要停用Netflix?"

msgid "Netflix is not activated."
msgstr "Netflix尚未啟用"

msgid "No storage and media server found. Please insert storage or check network configuration and refresh again."
msgstr "未發現存儲系統或媒體伺服器。請插入存儲系統或檢查網路設定，並再次更新。"

msgid "This folder already contains a file named:Would you like to overwrite it?"
msgstr "資料夾已經包含下列檔案:是否要覆蓋？"

msgid "Process completed."
msgstr "處理完成"

msgid "The folder name cannot contain any of following \\ / : * ? \" < > | ."
msgstr "資料夾名稱不能包含任何下列字元 \\ / : * ? \" < > | ."

msgid "The album name cannot contain space or any of following \\ / : * ? \" ; | ~ ! @ # $ & ( ) = + [ ] { } ' < > %.\nThe file name is limited up to xx characters."
msgstr "相簿名稱不能包含空格或任何下列字元 \\ / : * ? \" ; | ~ ! @ # $ & ( ) = + [ ] { } ' < > %。\n名稱長度必須限制在xx個字元以內。"

msgid "The playlist name cannot contain space or any of following \\ / : * ? \" ; | ~ ! @ # $ & ( ) = + [ ] { } ' < > %.\nThe file name is limited up to xx characters."
msgstr "播放清單名稱不能包含空格或任何下列字元 \\ / : * ? \" ; | ~ ! @ # $ & ( ) = + [ ] { } ' < > %。\n名稱長度必須限制在xx個字元以內。"

msgid "Select"
msgstr "選取"





msgid "IF YOU DO NOT AGREE TO THESE TERMS, YOU SHOULD IMMEDIATELY RETURN THE ENTIRE PRODUCT IN ITS ORIGINAL PACKAGING TO THE PLACE YOU OBTAINED IT FOR A FULL REFUND OF THE PURCHASE PRICE WITHIN THIRTY (30) DAYS OF YOUR ORIGINAL PURCHASE."
msgstr "如果您不同意這些條款，自購買日期起三十 (30) 天之內，您應立即將產品連同原始包裝完整退回購買處，以獲得全額退費。"

msgid "MediaflyVideo"
msgstr "影片"

msgid "Accept"
msgstr "接受"

msgid "Decline"
msgstr "不接受"

msgid "Rename or delete playlist"
msgstr "重命名或刪除播放清單"

msgid "The playlist has been created."
msgstr "已建立新播放清單。"

msgid "Select music"
msgstr "選擇音樂"

msgid "Select playlist"
msgstr "選擇播放清單"

msgid "Do you want to add xxx music to playlist?"
msgstr "要增加xxx首歌曲至播放清單？"

msgid "Do you want to add xxx photo to album?"
msgstr "要增加xxx張相片至相簿？"

msgid "Remove music from playlist"
msgstr "將歌曲從播放清單中刪除"

msgid "Sort music"
msgstr "排序音樂"

msgid "Move up"
msgstr "上移"

msgid "Move down"
msgstr "下移"

msgid "Are you sure to change the sort?"
msgstr "確定更改排序？"

msgid "Remove or sort playlist"
msgstr "刪除或排序播放清單"

msgid "Remove music"
msgstr "刪除音樂"

msgid "Are you sure you want to remove selected music from playlist?"
msgstr "確定將選定的音樂從播放清單中刪除？"

msgid "Photo album"
msgstr "相片相簿"

msgid "The album has been created."
msgstr "已建立新相簿。"

msgid "Select photo"
msgstr "選擇照片"

msgid "Add to album"
msgstr "新增至相簿"

msgid "Can’t load video.  Unsupported format."
msgstr "無法載入視訊。不支援的格式。"

msgid "Turning on the plug-in will allow you to view video streamed in supported formats.  Not all streamed video content is supported."
msgstr "開啟外掛程式可讓您檢視以支援格式串流的視訊。並不支援所有的串流視訊內容。"

msgid "Enable for Favorites"
msgstr "為「我的最愛」啟用"

msgid "Enable for all websites"
msgstr "為所有網站啟用"

msgid "To improve performance of the web browser, the Flash plug-in is only enabled for websites listed in Favorites.  To enable the plug-in for all websites, please go to Network in the Settings menu."
msgstr "為了改善網頁瀏覽器的效能，瀏覽器僅會為「我的最愛」中所列出的網站啟用 Flash 外掛程式。若要為所有網站啟用外掛程式，請至「設定」功能表中的「網路」。 "


msgid "Photos"
msgstr "相片"
msgid "Ok"
msgstr "確定"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Confirm"
msgstr "確認"

msgid "Bookmarks"
msgstr "書籤"

msgid "Add Bookmark"
msgstr "新增書籤"

msgid "Edit Bookmark"
msgstr "編輯書籤"

msgid "Clear Bookmarks"
msgstr "清除書籤"

msgid "Are you sure you want to clear your bookmarks?"
msgstr "是否確定要清除您的書籤？"

msgid "Are you sure you want to delete this bookmark?"
msgstr "您確定要刪除這些書籤嗎？"


msgid "The server [server-name] presented a certificate issued by an entity that is not trusted, proceed anyway?"
msgstr "伺服器 [server-name] 送出一個由不受信任的主體所發出的憑證，仍要繼續嗎？"

msgid "[url] is not available."
msgstr "[url] 無法使用。"

msgid "We're sorry, but there seems to be a problem."
msgstr "很抱歉，網頁發生問題。."

msgid "The webpage at [url] couldn't be loaded."
msgstr "我們無法載入位於 [url] 的網頁。"

msgid "Here are a few things you may want to try:"
msgstr "您可以嘗試下列幾種方法："

msgid "Reload this web page later."
msgstr "稍後再重新此載入網頁。"

msgid "Return to the previous web page."
msgstr "回到上一個網頁。"

msgid "Are you sure you want to clear your history?"
msgstr "是否確定要清除您的歷程記錄？"

msgid "Clear History"
msgstr "清除歷程記錄"

msgid "History"
msgstr "歷程記錄"

msgid "No Title"
msgstr "無標題"

msgid "The history is empty."
msgstr "無歷程記錄。"

msgid "HTTP Authentication"
msgstr "HTTP 驗證"

msgid "Authentication Required"
msgstr "需要驗證"

msgid "The server [server-hostname] at [url-name] requires a username and password."
msgstr "位於 [url-name] 的伺服器 [server-hostname] 要求使用者名稱和密碼。"

msgid "User Name:"
msgstr "使用者名稱："

msgid "Password:"
msgstr "密碼："

msgid "Pop-up Window"
msgstr "快顯視窗"

msgid "Do you want to open pop-up window from [domain-name]?"
msgstr "您要開啟來自 [domain-name] 的快顯視窗嗎？"

msgid "New Window"
msgstr "新視窗"

msgid "New URL [url] from [url]"
msgstr "來自 [url] 的新 URL [url]"

msgid "Same"
msgstr "相同"

msgid "Insecure to Secure"
msgstr "不安全至安全"

msgid "Secure to Insecure"
msgstr "安全至不安全"

msgid "Would you like to be alerted of this message again?"
msgstr "您是否要再次收到此訊息的警告？"

msgid "Security Warning"
msgstr "安全性警告"

msgid "Started"
msgstr "已開始"

msgid "Loading"
msgstr "載入中..."

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "Title of the page."
msgstr "網頁標題."

msgid "Goto"
msgstr "移至"

msgid "Back"
msgstr "上一步"

msgid "Forward"
msgstr "下一步"

msgid "Home"
msgstr "主頁"

msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

msgid "Cursor"
msgstr "游標"

msgid "Using the Remote Control in Web Browser"
msgstr "在網頁瀏覽器中使用遙控器"

msgid "Exit web browser"
msgstr "離開網頁瀏覽器"

msgid "Move cursor in web browser"
msgstr "在網頁瀏覽器中移動游標"

msgid "Click to select links in web browser"
msgstr "按一下以在網頁瀏覽器中選取連結"

msgid "Alt key when using the web browser keyboard"
msgstr "使用網頁瀏覽器鍵盤時的 Alt 鍵"

msgid "Back to previous web page"
msgstr "返回至上一個網頁"

msgid "Display URL bar and web browser options"
msgstr "顯示 URL 列和網頁瀏覽器選項"

msgid "Use Enter to submit a URL or text entry"
msgstr "使用 Enter 以提交 URL 或文字"

msgid "Use Up/Down buttons to scroll web pages"
msgstr "使用上/下按鈕捲動網頁"

msgid "Symbol key when using the web browser keyboard"
msgstr "使用網頁瀏覽器鍵盤時的符號鍵"

msgid "Spacebar when using the web browser keyboard"
msgstr "使用網頁瀏覽器鍵盤時的空白鍵"

msgid "Show this information again?"
msgstr "再次顯示此資訊？"

msgid "NO"
msgstr "否"

msgid "YES"
msgstr "是"

msgid "Eject USB device"
msgstr "退出USB設備"



msgid "With the beta Web Browser you can view popular content from the Favorites List. You may navigate to other websites; video content is only available from websites on the Favorites List."

msgstr "您可以使用 beta 版的網路瀏覽器從「我的最愛」清單檢視流行的內容。您可以瀏覽其他您喜愛的網站；您只能在「我的最愛」清單中的網站觀賞視訊內容。"

msgid "Downloading update..."
msgstr "正在下載更新檔..."

msgid "Media library need to enable before using Search function."
msgstr "需要啟用媒體庫才能使用搜索功能。"

msgid "Are you sure to stop copying file?"
msgstr "確定要停止複製檔案？"

msgid "Digital without HDMI audio"
msgstr "數位輸出(HDMI無音效輸出)"

msgid "This Divx rental has used X of Y views"
msgstr "此Divx出租影片已經觀看X/Y次"

msgid "Continue?"
msgstr "繼續？"

msgid "Mediafly dashboard"
msgstr "Mediafly控制台"

msgid "My channels"
msgstr "我的頻道"

msgid "Popular channels"
msgstr "熱門頻道"

msgid "Are you sure you want to delete this account?"
msgstr "確定要刪除這個帳號？"

msgid "Are you sure you want to add the show?"
msgstr "確定要新增節目？"

msgid "This episode"
msgstr "此集"

msgid "This episode has been added to your channel.Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "此集已經新增到你的頻道。Mediafly.com有提供附加選項。"

msgid "All Episodes in this show"
msgstr "此節目的所有影集"

msgid "This show has been added to your channel.Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "此節目已經新增到你的頻道。Mediafly.com有提供附加選項。"

msgid "What would you like to remove?"
msgstr "確定要移除？"

msgid "This episode has been removed from your channel.Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "此影集已經從你的頻道中移除。Mediafly.com有提供附加選項。"

msgid "This show has been removed from your channel.Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "此節目已經從你的頻道中移除。Mediafly.com有提供附加選項。"

msgid "Would you like to rate for this show/episode?"
msgstr "是否要評價此節目/影集？"

msgid "Thank you. Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "謝謝。Mediafly.com有提供附加選項。"

msgid "View episodes"
msgstr "觀賞影集"

msgid "Add content source"
msgstr "新增內容來源"

msgid "Add via mcode"
msgstr "透過mCode新增"

msgid "Enter a Content Source mCode below"
msgstr "在下方輸入內容來源mCode"

msgid "an mCode is used to activate private content source"
msgstr "mCode已經被使用啟動私人內容來源"

msgid "Content source was added successfully to your Mediafly dashboard."
msgstr "內容來源已經成功新增到Mediafly控制台"

msgid "Invalid mCode, please try again."
msgstr "無效的mCode，請再試一次。"

msgid "AccuWeather"
msgstr "AccuWeather"

msgid "Add city"
msgstr "新增城市"

msgid "City management"
msgstr "城市管理"



msgid "Search location"
msgstr "搜尋地區"

msgid "Change temperature unit"
msgstr "變更溫度單位"

msgid "Please define your default city location."
msgstr "請設定預設城市位置"

msgid "Do you want to clear all city?"
msgstr "確定要清除所有城市？"

msgid "Do you want to delete selected city?"
msgstr "確定要刪除所選定的城市？"

msgid "No result, please search again."
msgstr "沒有結果，請再搜尋一次。"

msgid "Remove movie Info"
msgstr "移除電影資訊"

msgid "Rescan Movie Info"
msgstr "重新掃描電影資訊"

msgid "Manual search"
msgstr "手動搜尋"



msgid "Please wait..."
msgstr "請稍後…"

msgid "Are you sure you want to remove content info?"
msgstr "確定要移除電影資訊"

msgid "Content info has been removed."
msgstr "電影資訊已經移除"

msgid "The movie poster and text are authorized by TMDb."
msgstr "資訊由TMDb提供"

msgid "No need"
msgstr "不需辨識"

msgid "No content info found from the online database. Please change the search term and try again."
msgstr "沒有在線上資料庫找到任何資訊。請改用其他關鍵字並再搜尋一次"

msgid "Failed to save movie information. Please check the network connection."
msgstr "無法儲存電影資訊。請確認網路連線是否正常。"

msgid "Failed to save movie information. Storage may be full or Read-Only."
msgstr "無法儲存電影資訊。儲存裝置的容量可能已經滿了，或被設定為唯讀。"

msgid "Press 'OK' to apply the information for video."
msgstr "按'ENTER'確認電影資訊"

msgid "Getting movie information.\nPlease wait..."
msgstr "正在取得電影資訊\n請稍後…"
msgid "Delete all"
msgstr "刪除所有"

msgid "Wind velocity:"
msgstr "風速"

msgid "Humidity:"
msgstr "濕度"

msgid "High/Low"
msgstr "高/低"

msgid "Wind direction:"
msgstr "風向"

msgid "AccuWeather server not responding.  Please try again later."
msgstr "AccuWeather伺服器沒有回應，請稍後再試。"

msgid "Movie info auto scan"
msgstr "自動掃描影片資訊"

msgid "Ignore"
msgstr "略過"

msgid "Scan movie info"
msgstr "掃描影片資訊"

msgid "The workgroup name cannot contain space or any of following \\ / : * ? \" ; | ~ ! @ # $ & ( ) = + [ ] { } ' < > %.\nThe file name is limited up to xx characters."
msgstr "群組名稱不能包含空格或任何下列字元 \\ / : * ? \" ; | ~ ! @ # $ & ( ) = + [ ] { } ' < > %。\n名稱長度必須限制在xx個字元以內。"

